delete all posts and comments please

delete all posts and comments please

.